[口號]其實只要係後面加上五大訴求, 缺一不可就ok

光復香港, 時代革命 (光復, 革命講既係行動)
五大訴求, 缺一不可 (代表既係實質訴求)

只要嗌既時做擺埋一齊就ok了

推

agger

五大訴求要多方位重提，好多人理解唔深

［民意戰］邊個唔記得五大訴求同我入嚟